我成堆大陸朋友，話香港成日話要獨立，唔會去香港幫襯港豬買iphone x

咪撚戇鳩啦

成班友轉晒買三叔碌爆

strong hold

人如其名

講到好似apple係香港公司咁

咁要幫手叫香港獨立